{
  "id_query": "21162790",
  "total": 18501,
  "total_current": 200,
  "max_score": 44.620735,
  "origin_question": "cho em hỏi ở đây còn bán ip6 thường mới đập hộp k ạ?",
  "hits": [
    {
      "score": 23.752893,
      "id": "27050153",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là máy mới. Đập hộp luôn hay sao",
      "answer": "Chào anh,Dạ đúng rồi đó anh. Với sản phẩm trên thì bên em kinh doanh là máy mới 100% vẫn còn nguyên seal đó anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 22.860033,
      "id": "21689459",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này có mới đập hộp ko ?",
      "answer": "Chào anh !  Bên em có hỗ trợ nguyên seal sản phẩm anh nhé. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em giúp anh siêu thị có hàng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 21.65415,
      "id": "21811369",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn máy đập hộp k ?",
      "answer": "Chào chị, Đối với các sản phẩm Iphone thì bên em kinh doanh hàng nguyên seal nên chị có thể tự tay mình đập hộp đó chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 21.632204,
      "id": "20059709",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này bên mình còn hàng mới đập hộp hay đã qua sử dụng ạ?",
      "answer": "Chào chị LinhVới sản phẩm mà chị đang xem thì máy này Thegioididong.com kinh doanh là mới 100% và chưa khui seal chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.804583,
      "id": "21832048",
      "field_search": "question",
      "question": "ip 6 32G còn đập hộp k ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB tại Thegioididong.com còn nguyên Seal trong Hộp luôn anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 20.66975,
      "id": "28576854",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là hàng đập hộp à tdgd",
      "answer": "Chào anh ! Dạ iPhone bên em là máy nguyên seal nha anh, chưa khui ra ạ, anh yên tâm nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.458265,
      "id": "26854636",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là hàng đập hộp hay là cũ vậy ad",
      "answer": "Chào anh, Vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm  là sản phẩm mới nguyên seal anh nhé, nếu anh quan tâm sản phầm anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiểm tra hàng tại khu vực anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.219212,
      "id": "21531942",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 giá đập hộp bn ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB bên em có giá 8.990.000₫ đó chị nhé, chị còn thắc mắc nào nữa không ạ? Xin gửi thông tin đến chị",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 20.164343,
      "id": "27076305",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mới mua máy 6 thường ở đây. Đc 1 ngày. E k ưng muốn bán cho thegioididong thì được bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh HoàngDạ.  Nếu máy mình mua mới  tại Thegioididong.com và còn nguyên vẹn, trong thời gian bảo hành thì bên em hỗ trợ thu lại 80% giá trị sản phẩm trong tháng đầu tiên. Anh vui lòng mang máy và mang theo đầy đủ phụ kiện và phiếu quà tặng (nếu có) để tránh bị trừ thêm phí, ra siêu thị  Thegioididong.com gần nhất để nhân viên bên em phục vụ mình tốt nhất ạ.  Chân thành cảm ơn anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.88971,
      "id": "19471616",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi. Ip6 32g ở mỹ xuân tân thành brvt còn bán k ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại siêu thị :Tổ 1, ấp Phước Hưng, xã Mỹ Xuân, H. Tân Thành, T. Bà Rịa - Vũng Tàu Quốc Lộ 51, ấp Thị Vải, xã Mỹ Xuân, huyện Tân Thành, Tỉnh Bà Rịa - Vũng TàuAnh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.56068,
      "id": "24371202",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi tý e muốn mua ip6 32G đập hộp thì ở Hà Nội , thì đến cơ sở nào ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh mua Điện thoại iPhone 6 32GB cũ phải không ạ, Anh có thể tham khảo iPhone 6 32GB Gold  ở  Ngã tư Sơn Đồng, xã Sơn Đồng, H. Hoài Đức, Tp. Hà Nội anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 19.492826,
      "id": "22698851",
      "field_search": "question",
      "question": "Loại này còn hàng đập hộp k vậy . Máy còn ở thị xã hoàng mai nghệ an k",
      "answer": "Chào anh ! Dạ máy này bên em chưa có khui hộp ra nha anh, còn nguyên Seal anh nhé, sản phẩm đang tạm hết hàng tại đây nha anh, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể cho bên em xin thông tin số điện thoại bên em chuyển hàng cho anh nha.Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.007034,
      "id": "30958855",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở đây còn bán 6plus cũ k",
      "answer": "Chào anh Đông,Dạ hiện sản phẩm này bên em không còn hàng anh nha, anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác giúp em nhé Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 18.054405,
      "id": "28575122",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá của 6 thường đập hộp thì bao nhiêu tiền vậy ban",
      "answer": "Chào anh Dạ . Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB với giá 7.490.000đ , tuy nhiên anh cho em xin khu vực quận huyện tỉnh thành anh đang ở em kiểm tra hàng nha .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.537615,
      "id": "21409520",
      "field_search": "question",
      "question": "anh cho em hỏi khi đập hộp thì máy có khoảng bao nhiu % pin ạ em không biết đủ pin để test k",
      "answer": "Chào bạn, Khi mở hộp PIN sẽ còn đủ cho bạn test , nếu không còn đủ bạn có thể cắm sạc và test máy bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.48025,
      "id": "20646358",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình còn ip 6 16gb đập hộp ko ạ",
      "answer": "Chào anhHiện tại Thegioididong.com không kinh doanh Iphone 6S 16Gb chỉ có bản Iphone 6S 32GB thôi nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 1
    },
    {
      "score": 17.325373,
      "id": "28263388",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi vs giá 7.490.000đ này là hàng 99% hay là hàng mới đập hộp",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm Iphone 6 có giá là 7.490.000₫ này là hàng nguyên seal mới 100% chị nhé , bản quốc tế luôn chị nha , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.280003,
      "id": "26506600",
      "field_search": "question",
      "question": "Khuyến mãi hàng chưa đập hộp fai k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ.  Khuyến mãi giảm giá thì sản phẩm vẫn nguyên seal hàng mới đó ạ. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 17.202152,
      "id": "21586327",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở đây có bán iphone 6 lock k ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ rất tiếc là bên mình không kinh doanh máy iPhone 6 phiên bản lock bạn nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.984251,
      "id": "20195671",
      "field_search": "question",
      "question": "7tr7 đập hộp",
      "answer": "Chào chị,Mỗi cửa hàng khác nhau có chính sách kinh doanh khác nhau nên giá có thể khác nhau đó ạ. Nhưng mua tại Thegioididong.com thì sẽ đảm bảo về chất lượng sản phẩm và chế độ bảo hành chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.95688,
      "id": "24516838",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi bản ip6 64GB còn bán k ạ",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc, hiện siêu thị Thegioididong đã ngừng kinh doanh sản phẩm này nên chưa có thông tin giúp mình được ạ!Thân gửi chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.899414,
      "id": "26138443",
      "field_search": "question",
      "question": "Có phải mua đập hộp k QTV",
      "answer": "Chào chị, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB là sản phẩm còn nguyên seal chị nhé. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ chị đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.843607,
      "id": "24662541",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphon6 16G đập hộp giá bao nhiêu",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm trên bên em đã ngừng kinh doanh mới rồi ạ. Mong anh thông cảm và tham khảo giúp em iPhone 6 32Gb được không ạ?Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.620996,
      "id": "19443226",
      "field_search": "question",
      "question": "ad cho em hỏi em mới mua ip6 ở đây và dán màn hình 50k vậy màn hình dán đó là cường lực hay dán màn hình bình thường cảm ơn ad.",
      "answer": "Chào anh,Dạ đó là dán màn hình bình thường chống trầy chứ không phải là cường lực anh nhé, anh được bảo hành 3 tháng 1 đổi 1 đổi không quá  3 lần đó anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.420025,
      "id": "27010419",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở lý nhân hà nam còn ip6 thường màu trắng k ạ",
      "answer": "Chào chị. Bên em hiện không kinh doanh sản phẩm Iphone 6 màu trắng, hiện chỉ kinh doanh màu Gold và còn hàng tại khu vực Lý Nhân đó ạ. Nếu chị quan tâm sản phẩm, chị có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ tư vấn cho chị.Mong hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.391834,
      "id": "18700334",
      "field_search": "question",
      "question": "ủa sao em mua máy mới đập hộp lun..mà về mở ra thiếu tai phon là sao..???",
      "answer": "Chào chị Trường hợp của chị không biết mình đã mở seal ngay tại siêu thị Thegioididong.com để kiểm tra chưa ạ? Mong nhận phản hồi từ chị ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.32305,
      "id": "24371126",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em co thể bán dt ở tgdđ dx K ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu mình mua sản phẩm mới bên em còn trong thời gian bảo hành không bị hư hỏng trầy xước bên em sẽ thu mua lại giúp mình ạ, không biết là mình mua sản phẩm với mức giá bao nhiêu và ngày mua cụ thể để bên em hỗ trợ mình tốt hơn ạ!Mong phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 16.22656,
      "id": "20655600",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi giời còn ip6 máy mới kh ạ",
      "answer": "Chào anh !  Thegioididong.com hiện vẫn còn kinh doanh Điện thoại iPhone 6 32G mới đó anh. Nếu được anh vui lòng cho em xin thông tin khu vực ( đường,quận, huyện) anh cần mua hàng để bên em giúp anh siêu thị có hàng ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.902136,
      "id": "30912233",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 đập hộp hay lướt đấy ạ",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Sản phẩm này là hàng mới chính hãng nguyên seal 100% anh nhé, nếu anh quan tâm anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực anh đang ở để bên em kiểm tra giúp anh xem còn hàng không ạ !!Mong nhận phản hồi từ anh !!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.78985,
      "id": "27889747",
      "field_search": "question",
      "question": "Đập hộp là ios mấy vậy?",
      "answer": "Chào bạn Đa phần các máy sẽ chạy iOS mới là 11.4 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 15.701903,
      "id": "29183446",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 ở đây là hàng mới tinh 100% hay cũ ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ . Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB với giá 7.490.000đ hoàn toàn nguyên seal 100% ạ , nếu anh quan tâm sản phẩm anh cho em xin số điện thoại em hỗ trợ đặt hàng nha anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.679646,
      "id": "20874885",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi giá i phone 6s bản 16gb giá hiện đập hộp là bao nhau vậy anh.",
      "answer": "Chào anh,Em rất tiếc, hiện tại sản phẩm đã ngừng kinh doanh tại siêu thị bên em rồi nên không có thông tin giá bán anh ơi, tuy nhiên nếu anh có nhu cầu sử dụng 1 sản phẩm tương đương anh có thể để lại tiêu chí lựa chọn sản phẩm và giá tiền anh có thể mua và em sẽ tư vấn cho anh 1 sản phẩm tương đương anh nha.Thân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.548015,
      "id": "24403016",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn máy ip6 ba hai gb còn hàg ở hồng lĩnh k a",
      "answer": "Chào chị, Em kiểm tra thì có sản phẩm tại siêu thị  01 Quang Trung, P.Nam Hồng, TX.Hồng Lĩnh, T.Hà Tĩnh chị nha , chị quan tâm chị để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ giao hàng miễn phí trong phạm vi 20km đến chị nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.541773,
      "id": "30119213",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 thường còn màu hồng k ạ",
      "answer": "Chào anh !Dạ iPhone 6 32GB bên em không còn kinh doanh màu hồng nha anh, mong anh thông cảm nha, bên em chỉ còn kinh doanh màu vàng đồng thôi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.42693,
      "id": "25537264",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi bên mình còn bán máy iPhone 6 thường qua tay ko vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em còn 1 số iphone 6 đổi trả. Nếu có thể anh vui lòng cung cấp thông tin khu vực nơi anh ở (TP/Tỉnh, Quận/ Huyện) để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.412341,
      "id": "30122620",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy này đập hộp ạ và nếu e ra tgdd mua trực tiếp có đc giảm 500k k ạ e ở an phú thuận an bình dương",
      "answer": "Chào anh,  Dạ máy này bên em kinh doanh nguyên seal, anh có thể tự tay đập hộp, anh ghé trực tiếp siêu thị mua hàng vẫn được giảm 500.000đ ạ! Nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp số điện thoại để bên em đặt hàng cho anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.372869,
      "id": "23053026",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở Tp HCM còn hàng k ạ",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB đã tạm hết hàng tại TP.HCM rồi chị nha. Chị vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ chị đặt hàng sau đó chuyển hàng về cho chị trong 2-7 ngày nhéMong nhận được phản hồi từ chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.342129,
      "id": "17941026",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi, hiện tại tôi định bán con ip6. Máy còn nguyên như mới, chỉ bị lỗi vân tay. Bán giá 4tr5 đc k ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc bên em không mua lại máy bị lỗi anh nha.Mong anh thông cảm ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 15.091428,
      "id": "19761543",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32gb còn bán ở hải hậu nam định k ad,",
      "answer": "Chào chị Thơm!Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB vẫn còn hàng tại Siêu thị Điện Máy Xanh Ngã tư Cồn, thị trấn Cồn, huyện Hải Hậu và Điện Máy Xanh Xóm 15 Trung Lễ, Xã Hải Hưng, H.Hải Hậu đó chị ạ, nếu quan tâm sản phẩm trên chị có thể vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ giữ hàng sản phẩm cho chị nhé.Mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.706924,
      "id": "19288097",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi. bên mình còn ip6 16GB k ạ. thanks.",
      "answer": "Chào chị HạnhDạ, rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh sản phẩm này nữa, mong chị thông cảm. Tuy nhiên bên em hiện đang vẫn còn nhiều sản phẩm khác có cấu hình và chất lượng tương đương, chị có thể tham khảo thêm nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.639315,
      "id": "28581313",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở phổ yên thái nguyên có chỗ nào bán ip 6 k ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện đang có hàng tại Huyện Phổ Yên anh nha :Số 61 Phạm Văn Đồng, Tổ dân phố 5, P. Ba Hàng, TX. Phổ Yên, T. Thái Nguyên 531 Phạm Văn Đồng, P Ba Hàng, TX Phổ Yên, (Cạnh Trung tâm Văn Hóa - Ngã 4 TX Phổ Yên) Trung tâm dịch vụ hỗn hợp thể thao Yên Bình, P. Đồng Tiến, TX Phổ Yên, T. Thái Nguyên Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.55621,
      "id": "21267545",
      "field_search": "question",
      "question": "máy zin đập hộp luôn hả ad",
      "answer": "Chào anh, Dạ đúng rồi ạ, hiện tại máy này khi mua bên em sẽ hỗ trợ anh mua nguyên seal, mới 100% anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.412739,
      "id": "18692173",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ở khu vực Đà Lạt còn máy cũ ip6 k ạ?",
      "answer": "Chào chịRất tiếc sản phẩm Iphone 6 32GB cũ không có hàng tại Thegioididong.com Đà Lạt nha chị. Chị vui lòng chọn sản phẩm khác nhéThông tin đến Chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.402948,
      "id": "23917942",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là ip 6 thường ạ? Máy mới phải không ad?",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em kinh doanh  iPhone 6 32GB thường  giá 8.990.000₫ là máy mới ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.322786,
      "id": "21727877",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho mình hỏi, mới đây trên mạng fb có chương trình bán ip6 giá 199k là có thật không vậy?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại bên em không có chương trình bán iphone 6 giá 199k như anh nói trên ạ. Là tin lừa đảo đó ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.219843,
      "id": "26486539",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi cho e hỏi 6 thường ở cần thơ còn hàng ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ theo em kiểm tra thì hiện sản phẩm iPhone 6 32GB mới đang có hàng khá nhiều tại siêu thị :-  Điện Máy Xanh Lô B, Số 11,13,15,17 Quốc Lộ 80, Ấp Vĩnh Tiến, Thị Trấn Vĩnh Thạnh, TP. Cần Thơ - Điện Máy Xanh Khóm 7, ấp Thới Thuận, TT. Cờ Đỏ, H. Cờ Đỏ, TP. Cần Thơ (Đối diện bến xe cũ) CNếu quan tâm chị có thể đặt mua giao hàng online hoặc đến thẳng cửa hàng để trải nghiệm sản phẩm và mua hàng ạ. Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.190231,
      "id": "28720257",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32g 7490000đ là hàng đập hộp hay gì vậy?",
      "answer": "Chào anh!Dạ với iPhone bên em kinh doanh đều nguyên hộp, nguyên seal nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.187058,
      "id": "23790248",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em mới mua ip6 32 gb còn bảo hành 9 tháng 21 ngày h em muốn bán lại thì được bao nhiêu vậy??",
      "answer": "Chào chị,  CHị có thể cung cấp giá máy và số IMEI (*#06#) để bên em kiểm tra thời gian mua chính xác hơn và hỗ trợ chị ạ!Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.143069,
      "id": "20567098",
      "field_search": "question",
      "question": "Đều là máy ms đập hộp mà sao giá cửa hàng nhỏ ở ngoài rẻ hơn tgdd nhiều vậy",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com bán hàng chính hãng, bản quốc tế nên có thể giá sẽ khác với các hệ thống siêu thị khác anh nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.116005,
      "id": "18649201",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở tgdd có bán trả góp con này k add",
      "answer": "Chào anh Phú,iPhone 6 32GB này có hỗ trợ mua góp nhé. Anh vui lòng cho em biết giấy tờ anh có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhaMong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.1074915,
      "id": "18312723",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho e hỏi là tgdd ở ayunpa có còn ip6 32GB này k ạ?",
      "answer": "Chào chị,iPhone 6 32GB có hàng tại chi nhánh: Số 245 đường Trần Hưng Đạo, P. Đoàn Kết, TX. Ayunpa đó ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm chị có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ giữ hàng cho chị đến mua nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.064333,
      "id": "19427127",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi TGDD bán iphone 6 32gb đây là bản quốc tế/lock hay unlock ạ?",
      "answer": "Với cả là chi nhánh Hà Tĩnh không còn màu nào khác ngoài vàng đồng ạ?",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.06384,
      "id": "26003503",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi trên tgdđ có bán ip6 cũ không ạ",
      "answer": "Chào anh,vâng bên em có ạ, Chị vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực(huyện tỉnh) chị đang ở để bên em có thể kiểm tra giúp chị xem còn hàng tại đây không chị nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.047761,
      "id": "29892770",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi đt em j7 pro đổi ip6 thường bù bnhiu v ạ",
      "answer": "Chào chị! Nếu chị mua mới tại Thegioididong.com, còn bảo hành và sản phẩm không có lỗi do người dùng thì bên em sẽ hỗ trợ thu lại và hoàn tiền (có mất phí) cho chị nha chị, chị có thể cho em xin ngày mua cũng như giá mua cụ thể để em hỗ trợ tính phí đổi trả cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.047398,
      "id": "27461419",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi tgdd còn bán ip5s nữa k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc là với sản phẩm Iphone 5S thì bên em đã ngừng kinh doanh rồi anh nha. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác giúp em nhé.Mong anh thông cảm.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 14.009966,
      "id": "26589834",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao hàng thegioididong.com không có đập hộp vậy qtv",
      "answer": "Chào anh HảiHiện với các máy Apple anh mua mới tại Thegioididong.com đều được giữ nguyên seal đó anh, còn các hãng khác(trừ BKAV) thì bên em đều khui seal để kiểm tra phụ kiện ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.913029,
      "id": "19382286",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi Ip6 có còn ở Đà nẵng ko ạh",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc sản phẩm này ở khu vực Đà Nẵng của chị hết hàng rồi ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể để lại thông tin (họ tên, số điện thoại) bên em sẽ liên hệ và hỗ trợ chuyển hàng cho chị trong vòng tối đa 5 ngày (không tính thứ 7 và chủ nhật) đó ạ! Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.911906,
      "id": "24654730",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại sao iphone 6 32gb gold vn/a máy mới 100% ở ngoài cửa hàng bán điện thoại bình thường lại có và họ nhập từ đâu ? Còn rẻ hơn những vài trăm",
      "answer": "Chào anh,bên em không có thông tin những cửa hàng anh nói họ nhập ở đâu ạ, anh có thể đến những cửa hàng đó hỏi để được hỗ trợ ạ. Còn Thegioididong.com bên em là nhà phân phối chính thức được ủy quyền của Apple anh nhé.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.859843,
      "id": "22932404",
      "field_search": "question",
      "question": "Xin chào  Cho em hỏi ở vĩnh yên - vĩnh phúc còn hàng k ạ",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc Điện thoại iPhone 6 32GB hiện không có hàng tại Vĩnh Yên Vĩnh Phúc anh nha. Anh vui lòng ĐĂNG KÝ NHẬN THÔNG TIN KHI VỀ HÀNG nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.85978,
      "id": "19602797",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi chi mình hỏi ip6 32 gb ở thegioididong còn hàng k ạ! Em cảm ơn.",
      "answer": "Thegioididong ở nguyễn văn thoại đà nẵng còn hàng k ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.82387,
      "id": "18358732",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 ở tgdd có bán cũ k",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,Dạ sản phẩm iPhone 6 thì bên em có kinh doanh sản phẩm đổi trả nha, anh ở khu vực nào và anh thích bản bao nhiêu Gb ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.821254,
      "id": "27362452",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad ơi  đây là hàng mới 100% ạ? với cả ở Mai Châu- Hòa Bình còn sản phẩn này k ạ",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 6 32GB là hàng Mới 100% anh nha. Sản phẩm hiện đang có hàng tại Tiểu khu 4, TT. Mai Châu, H. Mai Châu, T. Hòa Bình. Anh vui lòng để lại số điện thoại, bên em sẽ liên lạc hỗ trợ anh đặt hàng và giao hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.786258,
      "id": "23674949",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn ip6 32GB kh ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn ạ, chị vui lòng cho em biết khu vực của chị để em có thể kiểm tra giúp chị nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.7838335,
      "id": "29236526",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn máy mới không ạ",
      "answer": "Chào anh,Hiện Iphone 6 32GB bên em vẫn đang kinh doanh máy mới ạ. Anh muốn mua có thể thông tin khu vực đang ở để em kiểm tra siêu thị còn hàng cho anh ạ.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.669682,
      "id": "26011120",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi ip6 còn màu xám k? Mình ở đà nẵng.",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em chỉ đang có màu vàng đồng thôi anh nhé. Bên em không có màu xám ạ. Ngoià ra sản ơphẩm này đang có rất nhiều tại khu vực Hải Phòng anh nha, Anh có thể thông tin(Quận/huyện) đang sinh sống để bên em có thể hỗ trợ anh ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.649715,
      "id": "19361426",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ ad cho e hỏi iphone 6 32 GB mới còn ở đắk lắk k ạ",
      "answer": "Chào anh Hưng,Hiện tại máy còn hàng tại một số siêu thị Thegioididong.com khu vực Đăk Lăk đó anh! Anh cho em huyện cần mua máy, em kiểm tra cụ thể nha!Sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.548729,
      "id": "25107854",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tí em mới mua ip6 răng k lướt đưoc fb nhị",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là trên máy báo lỗi hay gặp tình trạng gì vậy ạ, để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.327402,
      "id": "24837384",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở mình có bán iphone6 lock ko ạ nếu ko có bán cho em hỏi nên mua hàng iphone lock ở đâu ạ cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình chưa kinh doanh hàng lock và mình chưa mua sản phẩm lock lần nào nên không thể hỗ trợ bạn nơi mua tốt được, mong bạn thông cảm ạ !Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.289445,
      "id": "20464690",
      "field_search": "question",
      "question": "AD cho e hỏi ip6 32G mầu vàng gold ở TP bắc giang còn hàng k ạ",
      "answer": "Chào anh Đức,Rất tiếc hiện tại sản phẩm đang tạm hết hàng tại Bắc Giang, tuy nhiên bên em có hỗ trợ chuyển hàng về cho anh từ 2 đến 7 ngày. Anh có thể để lại thông tin về số điện thoại của anh để được bên em liên hệ hỗ trợ đặt hàng và hỗ trợ anh tốt nhất ạ. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.2887125,
      "id": "25025054",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi iphone 5 s còn bán ko",
      "answer": "Chào anh,Điện thoại iPhone 5S 16GB bên em ngừng kinh doanh rồi ạ. Mong anh thông cảm ạ. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.254563,
      "id": "26546662",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy  mua mới ở tgdd bị xước ở viền. Màn hình vẫn nguyên thì bán lại còn dc k qtv",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này anh mang máy đến siêu thị để bên em kiểm tra và thông tin chính xác cho anh ạ!Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.173984,
      "id": "30738717",
      "field_search": "question",
      "question": "dạ cho em hỏi ở tp hcm, còn chi nhánh nào còn iphone 6 32gb màu gold k ạ",
      "answer": "Dạ chào chị Với sản phẩm iPhone 6 32GB bản màu vàng đồng như em kiểm tra thì tại TP. HCM có nhiều siêu thị còn hàng chị nhé. Chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực quận/huyện cụ thể để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp mình được chính xác hơn chị nhaMong tin từ chị ạ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.145452,
      "id": "24434022",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi máy mới trong hộp khui ra chạy ios gì thế ạ",
      "answer": "Chào bạn,Tùy vào lô hàng mà điện thoại này sẽ được cài sẵn hệ điều hành iOS 10 hay iOS 11 , với các lô hàng mới máy chạy sẵn iOS 11 bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.122234,
      "id": "17723781",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ở Lạng sơn còn hàng k ạ?",
      "answer": "Chào chị Oanh,iPhone 6 32GB có hàng tại chi nhánh: Số 29 đường Trần Đăng Ninh, P.Tam Thanh, TP.Lạng Sơn đó ạ. Nếu quan tâm đến sản phẩm chị có thể để lại thông tin số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ giữ hàng cho chị đến mua nhé.Mong phản hồi từ  chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.097641,
      "id": "23008173",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trc 50% thì đc trả góp 0% lải hok vậy.đc đập hộp hoh",
      "answer": "Chào anh Anh,Nếu anh trả trước 50% giá trị sản phẩm thì có thể mua trả góp lãi xuất 0% với FeCredit đó ạ. Trả trong 9 tháng mỗi tháng đóng khoảng 544.000đ anh nhé. Sản phẩm là máy mới còn nguyên seal nên anh mua có thể khui seal, nhưng phải thực hiện tại siêu thị, mua trả góp không hỗ trợ mang về khui seal anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.07636,
      "id": "28631619",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra dùm em sđt này máy của em còn bảo hành k ạ?0943422529 Đây ạ!",
      "answer": "Chào bạnRất tiếc thông tin bạn cung cấp bên mình kiểm tra không có đơn hàng, mong bạn mang máy ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhaThân gửi đến bạn",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.0619755,
      "id": "21739222",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tại tggd ở thi trấn tăn hòa còn iPhone 6 16gb ko ạ hàng mới ý",
      "answer": "Chào anh Tiền,Anh vui lòng cung cấp thêm thông tin quận/huyện và tỉnh/thành nơi ở hiện tại để em kiểm tra hàng giúp anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 13.047138,
      "id": "22459076",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi bên mình còn 6 thường màu đen k.",
      "answer": "Chào anh Nam Hiện tại thì với sản phẩm này thì bên em chỉ còn phiên bản màu vàng đồng này thôi ạ màu khác không còn hàng anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.92905,
      "id": "28472733",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mik còn bán iphone 5 k ạ cũ mới j cx đc ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm này bên em ngưng kinh doanh lâu rồi ạ , và không có sản phẩm đổi trả chị nha , chị vui lòng tham khảo sản phẩm khác chị nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.906797,
      "id": "21790370",
      "field_search": "question",
      "question": "E dg ở tiền hải thái bình cho e hỏi còn maY ở đấy k ạ,E dg ở tiền hải thái bình cho e hỏi còn maY ở đấy k ạ",
      "answer": "Chào anh, Theo như em kiểm tra thì sản phẩm này hiện đang có hàng tại cửa hàng Điện Máy Xanh Số 101 Phố Tiểu Hoàng ,TT. Tiền Hải , H. Tiền Hải đó anh nhé. Nếu như anh quan tâm đến sản phẩm này thì anh có thể cho em xin thông tin họ tên và số điện thoại của anh để bên em có thể liên hệ cho anh tư vấn và hỗ trợ anh tốt hơn anh nhé.  Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.90515,
      "id": "23718758",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình có bán IP6 đã qua sử dụng không ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện bên em có kinh doanh iPhone 6 đã qua sử dụng chị nhé. Chị vui lòng cho em biết hiện chị đang ở khu vực cụ thể nào ( thành phố (quận); tỉnh (huyện,xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi chị nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.903896,
      "id": "27857467",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e xem ảnh vỏ hộp bên ngoài ip6 này dc k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, xin lỗi đã để bạn đợi lâu nhé Bạn vui lòng tham khảo hình dưới, hoặc bấm  để tham khảo video chi tiết bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.876406,
      "id": "27580391",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ở HN còn màu đen k ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện bên em kinh doanh sản phẩm trên có màu vàng đồng thôi em thấy màu này cũng rất đẹp nên chị tham khảo qua có thể chị sẽ thích nha.Chúc chị chọn được sản phẩm ưng ý.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.872882,
      "id": "30591722",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mới mua góp 1 cái đt cách đây 2 ngày mà giờ e muốn đổi ip6 thì có đc k ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ không biết chị mua góp có lãi suất hay không có lãi suất vậy ạ, và nếu chị mua mới tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ đổi nhưng chị mất khoảng 20% giá trị sản phẩm chị nha,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.843154,
      "id": "28189738",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em xin hỏi nếu giờ ra các tiệm thế giới di động thì còn bán mặt hàng ip6 32gb không ạ?",
      "answer": "Chào chị,Chị vui lòng cung cấp thông tin khu vực chị đang ở để bên em kiểm tra còn hàng giúp chị được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.832085,
      "id": "24721071",
      "field_search": "question",
      "question": "E ở gần vòng xoay an phú thuận an bình dương cho e hỏi ip6 còn hàng k ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện sản phẩm này đang có hàng tại ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.811804,
      "id": "29000003",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn hàng không ạ ? Em ở khi vực Bình Tân",
      "answer": "Chào chịDạ . Chị ơi , hiện sản phẩm trên có hàng tại các siêu thị Quận Bình Tân ạ , nếu chị quan tâm sản phẩm chị để lại số điện thoại em hỗ trợ đặt hàng nha chị .Mong nhận phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.79364,
      "id": "20606993",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn màu xám k ạ?",
      "answer": "Chào chị.Điện thoại iPhone 6 32GB bên em không kinh doanh bản màu xám chị nhé. Chị cũng có thể đến trực tiếp Siêu thị Thegioididong.com để tham khảo qua bản vàng đồng cũng khá là tinh tế và sang trọng đó ạ.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.785734,
      "id": "25817933",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi là em mới mua iphone6 32g ở tgdđ em dùng được 1 tháng 15 ngày giờ em muốn bán lại thì được bao nhiêu tiền ạ",
      "answer": "@Hoàng Văn Thụ: mua mới",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.762175,
      "id": "26170326",
      "field_search": "question",
      "question": "Ac cho e hỏi máy ip 6 này là mới 100% và chưa bóc hộp  hay là máy ko cs hộp ạ",
      "answer": "Chào anhDạ. Sản phẩm này mới chính hãng còn nguyên seal anh Hoàng nhé. Chưa bóc hộp. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.709298,
      "id": "24352214",
      "field_search": "question",
      "question": "- Ở đây k có iphone 6 16GB ạ",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Thegioididong.com không có iPhone 6 16GB ạ! Anh vui lòng tham khảo thêm các sản phẩm khác anh nha! Mong anh thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.703583,
      "id": "23214522",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy này ở tgdd ở Hà Nội còn hàng không ạ???",
      "answer": "Chào anh Hùng,Điện thoại iPhone 6 32GB có hàng ở Hà Nội ạ. Anh có thể đến trực tiếp siêu thị mua hàng hoặc để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng và giao hàng tận nơi cho anh ạ. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.6790905,
      "id": "29741279",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho e hỏi ip6 khi nào ngưng bán v ạ,Dạ cho e hỏi ip6 khi nào ngưng bán v ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ hiện tại bên em kinh doanh theo chính sách của hãng nên bên em không có thông tin chính xác chị nha, mong chị thông cảm giúp em ạ.Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.672516,
      "id": "27457996",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên tgdđ có bán iphone đổi bảo hành k ạ",
      "answer": "Chào Chị. Dạ có phải chị đang nói đến sản phẩm cũ không ạ. Với sản phẩm cũ tại Thegioididong.com vẫn có bảo hành đó chị nha.Chia sẽ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.662439,
      "id": "22400925",
      "field_search": "question",
      "question": "em mới mua ip6 32 mới nữa năm giờ em muốn bán lại cho TGDD. Vậy em mất bao nhiêu so với giá góc.",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp nếu anh mua máy tại Thegioididong.com , không bị lỗi, còn bảo hành, đầy đủ phụ kiện thì anh vui lòng cung cấp thông tin ngày mua và giá mua cụ thể để bên em hỗ trợ tính giúp anh được không ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.658637,
      "id": "22308885",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mk hỏi ở thế giới di động mk có bán hàng look k ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ rất tiếc, bên em không có bán hàng lock nhé anh, bên em chỉ bán hàng quốc tế ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.647183,
      "id": "30545291",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6 mua ở tgdd nếu bán lại thì bao nhiêu tiền ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện nếu sản phẩm anh mua mới tại siêu thị Thegioididong.com còn thời gian bảo hành, không bị lỗi người dùng bên em sẽ hỗ trợ thu lại sản phẩm cho anh nhé, anh vui lòng cho em biết ngày mua, giá mua sản phẩm bên em sẽ kiểm tra giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.642095,
      "id": "26703491",
      "field_search": "question",
      "question": "6 thường 32GB còn k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em vẫn còn hàng anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.608755,
      "id": "32164604",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi ip6 32gb bên mình còn k ạ?",
      "answer": "Chào chị, Điện thoại iPhone 6 32GB còn hàng nhưng rất ít ạ. Chị vui lòng cung cấp thông tin tỉnh/thành phố, quận/huyện, đường chị đang sinh sống để bên em kiểm tra xem còn hàng không ạ. Mong phản hồi từ chị ạ.  ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.593082,
      "id": "28414212",
      "field_search": "question",
      "question": "ip6 màu bạc chi nhánh ở Pleiku còn k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện tại thì điện thoại Iphone 6 32GB bên em chỉ có màu vàng đồng chứ không có màu bạc ạ, không biết chị có muốn mua màu vàng đồng không ạ.Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.585375,
      "id": "22931579",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi còn iphone 6 32g k ạ",
      "answer": "Chào anh Mạnh,Hiện Điện thoại iPhone 6 32GB đamg về đợt hàng mới ạ. Anh có thể cập nhật website thường xuyên để nắm thông tin nhanh nhất nhé. Thông tin đến anh ạ. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.575468,
      "id": "30451663",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở chợ Lách bến Tre còn hàng kg ạ",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm này có hàng tại siêu thị :278/18B1, Khu phố 2, TT.Chợ Lách, H.Chợ Lách, T.Bến Tre Điện Máy Xanh Số 71/7B, KP.02, TT. Chợ Lách, H. Chợ Lách, T. Bến Tre (Gần TGDĐ Chợ Lách)Nếu chị quan tâm chị vui lòng cho em xin số điện thoại để bên em đặt mua giúp chị ạ !!Mong nhận phản hồi từ chị !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.560647,
      "id": "24913779",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ em có 2 thắc mắc muốn trình bày:  1. em mua sản phẩm ở fptshop qua bên tgdđ có được sự hỗ trợ k ạ  2. vào sáng thg bạn e nó ôm e từ phía sau giỡn .. tay nó vô tình đập vào màn hình ip6 của e nó nhè chữ đi khoảng 5s nó mới b thường lại cho e hỏi như vậy máy có ảnh hưởng gì k ạ.",
      "answer": "Chào bạn,1. Bạn vẫn có thể mang máy đến Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ, nhưng nếu bạn mang máy đến cửa hàng đã mua thì sẽ được hỗ trợ tốt hơn nhé.2. Nếu máy bạn hiện đã không còn tình trạng như vậy thì bạn yên tâm là máy không có vấn đề gì nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.55456,
      "id": "22030947",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone6s có 2 dòng chữ ở mặt lưng. Nhưng có mấy cái kí hiệu giống như ip6 thường k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 và 6S mặt sau lưng sản phẩm có rất nhiều dòng chữ không biết bạn đang thắc mắc dòng chữ nào vậy ạ? Mong hồi âm từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.554128,
      "id": "18525214",
      "field_search": "question",
      "question": "từ đây tới cuối tháng còn bán ko ad",
      "answer": "Chào chị!Rất tiếc em chưa có thông tin về thời điểm hết hàng nên không thể thông tin đến chị được, mong chị thông cảm!Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.545338,
      "id": "32004803",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus phiên bản quốc thế đập hộp 32GB giá bn ah",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm iPhone 6 32GB thì bên em kinh doanh có giá là 6.990.000đ anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.504251,
      "id": "18766266",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là dòng này ở siêu thị của mình có bán trả góp không ạ",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm này siêu thị bên em vẫn bán trả góp anh nha. Tuy nhiên hiện tại Iphone 6 32gb đang tạm hết hàng. Vì vậy anh vui lòng thường xuyên cập nhật trang web Thegioididong.com để nhận thông tin sản phẩm ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.489061,
      "id": "24470728",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây có phải iphone 6 2017 ko Ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Đây là máy  iPhone 6 32GB được ra mắt vào năm 2017 đó anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.455578,
      "id": "21108608",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi hộp đựng tai nge ở dứoi có hình quả táo vs k có quả táo là sao ạ có khác gì k",
      "answer": "Chào anh,Nếu dùng là hàng chính hãng, mua ở nơi đáng tin cậy thì chất lượng em nghĩ cũng như nhau anh nha. Anh nên xem xét thật kỹ trước khi mua để tránh mua nhầm hàng giả. Tốt nhất là mua tại các nơi uy tín sẽ ổn hơnThân chào anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.423027,
      "id": "22490576",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi màu xám ở kv q12 còn hàng ko ạ",
      "answer": "Chào chị Linh,Bên em không có Điện thoại iPhone 6 32GB màu xám ạ, chỉ có 1 màu vàng đồng thôi ạ, chị tham khảo nhé.Thông tin đến chị ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.419964,
      "id": "26625806",
      "field_search": "question",
      "question": "Ho hỏi ở từ sơn bắc ninh còn ip6 32gb nay k",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm iPhone 6 32GB có hàng tại:38 Xuân Thụ, P.Đông Ngàn, Thị Xã Từ Sơn, Bắc Ninh Số 17, phố Trần Phú, P.Đông Ngàn, TX.Từ Sơn, T.Bắc Ninh Điện Máy Xanh 268 Đường Trần Phú, Khu phố mới, Phường Đình Bảng, Thị Xã Từ Sơn, Tỉnh Bắc NinhNếu anh quan tâm sản phẩm vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.406561,
      "id": "17795948",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi còn ip6 16g k",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 16GB bên em đã ngừng kinh doanh rồi anh ạ, mong anh thông cảm và có thể tham khảo sản phẩm Điện thoại iPhone 6 Plus 16GB anh nhé. Nếu anh quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên em sẽ hỗ trợ anh đặt hàng nha.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.391232,
      "id": "26711517",
      "field_search": "question",
      "question": "à cho em hỏi ở huyện an minh còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh,Em kiểm tra thì thấy sản phẩm đang có hàng ở siêu thị Thegioididong chi nhánh Số 205, khu vực 2, TT. Thứ Mười Một, H. An Minh, T. Kiên Giang, nếu được anh có thể cho em xin tên và số điện thoại để Thegioididong giúp anh làm hồ sơ mua hàng ạ!Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.37138,
      "id": "27872606",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi tí ạ Kính cường lực ip5 có bán ở tgdd k ạ? Giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc Thegioididong.com không có kính cường lực ạ, chỉ có miếng dán chống trầy xướt giá là 50.000đ ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.350966,
      "id": "20797535",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi sản phầm là mới 100% chưa đạp hộp hay đã qua sử dụng ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm bên em đang kinh doanh là sản phẩm mới 100% chưa khui seal anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào ( tỉnh, huyện, xã) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.32488,
      "id": "20411744",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone này có phải nguyên hộp full seal không ạ? đã activate chưa ạ? Ở Thủy Nguyên, Hải Phòng còn hàng không ạ?",
      "answer": "Chào anh QuảngĐiện thoại iPhone 6 32GB bên em kinh doanh là chính hãng 100% nguyên seal ạ. Máy hết hàng ở H. Thuỷ Nguyên, TP Hải Phòng. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, vui lòng để lại họ tên và số điện thoại để bên em hỗ trợ chuyển hàng miễn phí đến siêu thị gần khu vực của anh từ 3-5 ngày (trừ thứ 7&CN) cho anh nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.304527,
      "id": "22148401",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "@Nguyễn Duy Đoàn:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.286865,
      "id": "25206554",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi iphone thường sạc bao lâu mới đầy vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.256625,
      "id": "19767737",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi ở siêu thị thái nguyên còn iPhone 6 16G mới giá bao nhiêu ạ,iPhone 6S giá bao nhiêu ,",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại bên em ngùng kinh doanh iPhone 6 16GB rồi nha anh. Hiện tại bên em có iPhone 6s 32GB giá 14.990.000₫  và 128GB giá  thường 17.990.000₫ , giá online 17.090.500₫ không biết anh quan tâm máy nào ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.247684,
      "id": "25130903",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho hỏi tất cả ip6 mới đều ở ios11 hay sao ?",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB bên mình kinh doanh bản mới đang ở hệ điều hành IOS 11 bạn nha, nếu bạn quan tâm vui lòng để lại số điện thoại bên mình sẽ hỗ trợ bạn đặt hàng nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.245804,
      "id": "32275663",
      "field_search": "question",
      "question": "Thegioididong ở TP Bảo Lộc còn kinh doanh ip6 k ạ?",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm đã hết hàng ở khu vực Bảo Lộc anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại thông tin là tên, số điện thoại, màu để bên em sẽ liên hệ tư vấn và hỗ trợ cho anh nhận hàng từ 2 đến 7 ngày được không ạ?  Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.243732,
      "id": "27614365",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi máy mới mua nếu thường xuyên lau chùi có ảnh hưởng đến máy k ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp đó vẫn không ảnh hưởng gì đến máy bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.218012,
      "id": "17668642",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là bản quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Chào bạn, Hiện tại Thegioididong.com bên mình chỉ kinh doanh iPhone Quốc Tế thôi bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.215367,
      "id": "28201533",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên đây có thu lại điện thoại cũ nhưng còn bảo hành mua ở chỗ khác k ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ rất tiếc là bên em không thu lại những điện thoại không được mua tại Thegioididong.com ạ.Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.185264,
      "id": "26741079",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh cho em hỏi còn iPhone 6 32g k ạ",
      "answer": "Chào chị,Thegioididong.com còn hàng  iPhone 6 32GB đó ạ. Chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.169769,
      "id": "28396391",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua hồi 8/3 giơ bán lại đc nhiêu vậy ad.. pk hộp như mới",
      "answer": "Chào anh ! Nếu anh mua sản phẩm mới bên em còn thời gian bảo hành, sản phẩm không đang trả góp và không có lỗi nào thì anh có thể bán lại cho bên em nha anh, anh còn giá trị máy 60% trong tháng thứ 5 nha anh. Không biết anh mua sản phẩm này bên em giá bao nhiêu vậy ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.153736,
      "id": "24745141",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là hàng xách tay hay chính hãng ạ....",
      "answer": "Chào anh Hiện sản phẩm mà bên em kinh doanh là sản phẩm chính hãng và phiên bản quốc tế được kinh doanh tại thị trường Việt Nam anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.139971,
      "id": "21377787",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. E mới mua dt ip6 plus 32g. Nhưg về mở hộp e k thấy cây lấy sim. Vậy có cách nào để mở sim k ak",
      "answer": "Chào anh TrungVâng trường hợp này anh có thể đến siêu thị bên em hỗ trợ nếu nhân viên bên em có hỗ trợ cây lấy sim sẽ hỗ trợ cung cấp cho anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.123679,
      "id": "30327227",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV: cho em hỏi IP6 32GB mặt trước màu đen còn không ạ",
      "answer": "Chào chịDạ sản phẩm này bên em chỉ có màu vàng đồng thôi chị nha. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ? Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.11314,
      "id": "27281566",
      "field_search": "question",
      "question": "CHO MÌNH HỎI, SAO MÁY BÁN TRẢ GÓP 0% MÀ GIÁ LẠI BÁN CAO HƠN BÌNH THƯỜNG 500.000 Đ, BÌNH THƯỜNG MÌNH THẤY MÁY CÓ GIÁ BÁN 6.990.000Đ MÀ",
      "answer": "@HƯNG: moi Hom qua mình xem con6tr990.000d mà Hom Nai xem lại toi 7tr490...ko bjk là sao lun",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.1020565,
      "id": "23786434",
      "field_search": "question",
      "question": "xin hỏi ip6 ở ô môn còn màu nào ạ?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại với sản phẩm chị quan tâm có một màu vàng đồng thôi chị nha và có hàng tại:Số 1066/6 Quốc Lộ 91, Khu vực 5, P.Châu Văn Liêm, Quận Ô Môn , Tp.Cần Thơ Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.097061,
      "id": "19671081",
      "field_search": "question",
      "question": "Dạ cho em hỏi là ip6 32gb còn những màu nào ạ?,",
      "answer": "Chào chị Dạ hiện sản phẩm chỉ có màu vàng đồng thôi đó chị nhé.Chia sẻ cùng chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.092875,
      "id": "26819843",
      "field_search": "question",
      "question": "Anh chị cho em hỏi, ốp lưng ip6 thường và 6s cùng kích thước hay khác nhau vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình đánh giá là cùng kích thước. Bạn có thể đến cửa hàng Thegioididong.com trải nghiệm trực tiếp trên máy để có cảm nhận chính xác trước khi chọn mua bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.051841,
      "id": "21115507",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thường thì iphone sản xuất ở TQ có mã vùng là gì vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này máy sẽ có kiểu máy là CH/A bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.03948,
      "id": "28077040",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở thegiodidong điên thoại iphone6 này con hàng mới không ạ",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện Điện thoại iPhone 6 32GB bên em vẫn có hàng mới chính hãng 100%, không biết anh ở tỉnh huyện nào em kiểm hàng giúp mình ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.023201,
      "id": "24251455",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi Iphone 6 thường k còn chương trình trả góp nữa hả",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm này vẫn hỗ trợ trả góp bình thường chị nha. Chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em tư vấn gói trả góp phù hợp với mình nhất ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 12.004835,
      "id": "21846443",
      "field_search": "question",
      "question": "em muốn hỏi iphone 6 thường, loại 32 Gb hàng mới giá bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị My,iPhone 6 32GB hiện tại có giá 8.990.000₫, nếu quan tâm đến sản phẩm chị vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.941118,
      "id": "26640936",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho e hỏi e bán lại đt cho shop. Em đem phần quà lúc mua theo. Nhug ko có hộp ma chỉ có quà ko có đc ko ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ trường hợp anh mua máy mới bên em, còn thời gian bảo hành, máy bình thường. Bên em có hỗ trợ thu lại máy nha anh. Anh vui lòng mang sản phẩm cùng phụ kiện ,quà khuyến mãi ( để tránh mất thêm phí) đến cửa hàng để được nhân viên hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.929826,
      "id": "32140530",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iPhone 6 còn hàng ko ạ em ở  Chũ Lục Ngạn Bắc Giang",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện tại sản phẩm tạm hết hàng tại H.Lục Ngạn, T.Bắc Giang anh nhé. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm, anh có thể đặt hàng bằng cách nhấn vào nút \"MUA HÀNG\" rồi để lại thông tin, chọn \"Nhận hàng tại siêu thị\" sau đó chọn siêu thị gần nhất rồi nhấn vào nút \"THANH TOÁN KHI NHẬN HÀNG\" Trước 7 ngày hàng sẽ về. Khi hàng về anh sẽ được nhân viên bên em thông báo. Khi đó anh có thể ra siêu thị mà mình đã chọn để trải nghiệm sản phẩm anh nha.Xin thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.893581,
      "id": "27307795",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi day là ip hàng từ lúc ip6 mới ra mắt còn lại hay hàng ip6 mới sản suất gần đây, vì nếu sản suát từ lúc mới ra mắt cũng cả 4 năm rồi nên pin chắc ko con tốt?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 16Gb là hàng có từ khi mới ra mắt và hiện tại bên mình không còn kinh doanh. iPhone 6 32Gb là phiên bản ra mắt gần đây (sản xuất thêm cho danh mục sản phẩm của Apple) nên bạn yên tâm là pin mới, không phải tồn kho như bạn lo lắng bạn nha. Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.891588,
      "id": "21890712",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho hỏi bên shop còn ip6 plus 32G hàng mới  ở khu vực bắc từ liêm hoặc cầu giấy không?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 Plus 32GB bên em không kinh doanh. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác để bên em hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.890119,
      "id": "22148458",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi đây là iPhone 6 quốc tế hay lock ạ",
      "answer": "Để kiểm tra máy lock hay quốc tế thì bạn cần lắp sim bình thường vào máy nếu máy có tín hiệu nghe gọi bình thường thì đó là máy quốc tế còn lại là lock bạn nha. Kiểm tra như trên thì không chính xác được bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.879616,
      "id": "25024654",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi cửa hàng còn iPhone 6 64GB k ạ..",
      "answer": "Chào anh,Hiện Điện thoại iPhone 6 64GB bên em ngừng kinh doanh rồi a. Mong anh thông cảm ạ. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác cùng giá, tính năng và có sẵn ở khu vực của anh ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.878954,
      "id": "20691870",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi hàng IP6 mới tại thế giới di động còn hàng hông ạ? (TPHCM)",
      "answer": "Chào anh TínHiện tại sản phẩm này vẫn đang còn khá nhiều ở các siêu thị Thegioididong.com tại TP.HCM đó ạ, anh có thể cho em biết rõ hơn về khu vực anh đang quan tâm để em có thể cung cấp thông tin chính xác hơn những siêu thị còn hàng giúp anh nhé. Mong nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.875265,
      "id": "18442339",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thegioididong ở trà ôn có bán iphone 6 32GB không vậy",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đang hết hàng tại Trà Ôn anh nha, mong anh thông cảm. Tuy nhiên nếu anh có nhu cầu anh có thể để lại thông tin Họ tên, số điện thoại ở đây để bên em có thể giúp anh đặt mua và chuyển sản phẩm về ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.868625,
      "id": "23089237",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi An Tây có bán k ạ",
      "answer": "Chào anh,Em chưa xác định được khu vực của anh ạ. Anh có thể Thông tin khu vực đang sống (tỉnh/quận, huyện) để bên em kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.8632965,
      "id": "29968917",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình còn iphone 6 thường k ạ",
      "answer": "Chào chịNếu chị quan tâm đến sản phẩm thì chị có thể cung cấp cho em thông tin khu vực chị đang sống để em kiểm tra hàng giúp chị được không ạ?Mong nhận được phản hồi từ chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.858506,
      "id": "21462780",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho em hỏi , em đang có 1 cái điện thoại 8tr9 mới mua và muốn bán lại , vậy bên mình tính bao nhiêu % ạ !!,Ad cho em hỏi , em đang có 1 cái điện thoại 8tr9 mới mua và muốn bán lại , vậy bên mình tính bao nhiêu % ạ !!",
      "answer": "Chào anh,Với trường hợp anh mua máy bên em, khi mua là máy mới và còn bảo hành thì bên em mới có thể thu lại được nha. Mong anh có thể cung cấp thời gian (ngày, tháng) và số tiền khi anh mua sản phẩm, bên em sẽ dựa vào những thông tin này để tính toán cho anh nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.853714,
      "id": "20735661",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi còn ip6 16g hàng đổi trả k ạ",
      "answer": "Chào anhThegioididong.com không còn máy Iphone 6 16Gb đổi trả nữa anh nha. Anh có thể tham khảo bản 32Gb xem sao nha. Nếu thấy phù hợp, Vui lòng Thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên mình kiểm tra siêu thị còn hàng giúp nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.847446,
      "id": "28072078",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm này chưa qua sử dụng còn nguyên hộp phải k ạ",
      "answer": "Chào chị,  Dạ đúng rồi ạ, sản phẩm này bên em kinh doanh nguyên hộp, chưa khui seal, sau khi thanh toán, chị sẽ khui seal ạ!Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.837945,
      "id": "23522608",
      "field_search": "question",
      "question": "Sản phẩm ip6s còn bày bán ở tgdd kog ạ ?",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6s 32GB hiện siêu thị Thegioididong.com bên em vẫn đang kinh doanh và được hỗ  trợ khuyến mãi mua online giảm giá hấp dẫn nữa đó anh ạ. Không biết anh đang ở khu vực nào để em kiểm tra sản phẩm còn hàng tại siêu thị gần anh nhất không anh nha.Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.826948,
      "id": "29707339",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi có thay pin ip6 k và giá ntn ip 6 thường nhé",
      "answer": "Chào anh, Rất tiếc hiện tại Thegioididong.com không hỗ trợ thay thế hay kinh doanh linh kiện sản phẩm nên không có thông tin chính xác ạ, để biết thông tin chính xác thì anh có thể liên hệ với trung tâm bảo hành của hãng để được hỗ trợ anh nhé. Hoặc nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang sản phẩm đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em sẽ chuyển giúp sản phẩm của anh lên trung tâm bảo hành của hãng trong khoảng từ 7-10 ngày anh nhé.  Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.800143,
      "id": "18427881",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở tgdđ có bán đt Xiaomi k ạ",
      "answer": "Chào chị ThảoHiện tại Thegioididong.com vẫn đang có kinh doanh các máy của Xiaomi chị nha, chị có thể nhấp vào  để chọn xem máy nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.798956,
      "id": "26878303",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mình mới mua về mình mua máy mới khui hộp có cần sạc pin lần đầu 8 tiếng hk ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn không cần sạc 3 lần đầu 8h , bạn chỉ cần sạc đầy Pin cho máy và rút sạc ra để sử dụng là được bạn nhé . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.79878,
      "id": "19489753",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi nên mua iphone 6s hay thường hơn ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu có điều kiện thì bạn nên sử dụng iPhone 6s, có thiết kế đẹp , chụp ảnh đẹp và hiệu năng mạnh hơn bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.785336,
      "id": "18635136",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ở phố xủi phú thị gia lâm còn hàng không ạ",
      "answer": "Chào anh Duy!Rất tiếc hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đã hết hàng tại khu vực của anh rồi ạ, tuy nhiên nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng để lại thông tin tên và số điện thoại bên em sẽ liên hệ hỗ trợ chuyển hàng từ 3 - 5 ngày cho anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.78415,
      "id": "28851457",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi có màu xám kh và khu vực đồng nai xuân hòa ở đâu bán v ạ",
      "answer": "Chào anh ! Dạ bên em không có máy màu xám nha anh, mong anh thông cảm bên em chỉ có kinh doanh màu vàng đồng nha anh, máy có hàng ở 2 Siêu thị sau nha anh:Số 3084, Quốc Lộ 1A, xã Suối Cát, H. Xuân Lộc, T. Đồng Nai.398 Trần Phú, Khu 3, Thị Trấn Gia Ray, H.Xuân Lộc, Đồng Nai.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.779791,
      "id": "20622575",
      "field_search": "question",
      "question": "Bán cái oppo neo 9 mua ở ttdd h bán bên đây thu bao nhiu v chỉ bị nứt ở góc màn hình",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm bị nứt màn hình bên em không hỗ trợ thu lại chị nhé. Mong chị thông cảm và khắc phục lỗi sản phẩm bên em mới hỗ trợ thu lại được chị nhé.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.779533,
      "id": "23341848",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iPhone 6 ở đăk lăk còn k",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này đối với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện bên em vẫn còn hàng tại siêu thị Thegioididong.com tỉnh Đắk Lắk đó chị nhé. Nếu chị đang quan tâm đến sản phẩm chị có thể đặt mua online sản phẩm tại siêu thị gần nhất và đến siêu thị để nhận sản phẩm trong vòng 48h để nhận khuyến mãi giảm giá hấp dẫn chị nha.Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.776219,
      "id": "18575254",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi ở ngoài có nhiều cửa hàng bán ip 6 16gb vàng đồng thế sao tgdd k có bán ạ?",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 16GB không có hàng nên bên em không kinh doanh sản phẩm anh nhé, Nếu có thông tin kinh doanh bên em sẽ cập nhật trên trang Thegioididong.com, anh vui lòng theo dõi trang để biết thêm thông tin anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.773417,
      "id": "17947108",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi iphone 6s 16gb mới còn hàng không ạ, vào em muốn mua trả góp",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc bên mình đã ngừng kinh doanh sản phẩm Iphone 6s 16GB rồi bạn nhé. Bạn có thể tham khảo các sản phẩm đang có hàng tại Thegioididong.com.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.768843,
      "id": "25886266",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở yên khánh nình bình xem hộ e còn ip6 k ạ.",
      "answer": "Chào chị, Hiện sản phẩm  iPhone 6 32GB có hàng tại: Điện Máy Xanh Phố 2, TT. Yên Ninh, H. Yên Khánh, T. Ninh Bình. Nếu chị quan tâm sản phẩm vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em có thể liên hệ hỗ trợ giữ hàng hoặc giao hàng tận nơi chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.757612,
      "id": "26339834",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi. Hiện tại ip6 thường 32GB có giá gốc là bao nhiêu vậy ạ?,Cho e hỏi. Hiện tại ip6 thường 32GB có giá gốc là bao nhiêu vậy ạ?",
      "answer": "Chào anh Dạ hiện Thegioididong.com đang kinh doanh sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB mới với giá gốc là 7.990.000₫ anh nha. Nếu quan tâm sản phẩm mình vui lòng để lại tên họ và số điện thoại bên em hỗ trợ anh đặt mua hàng online hoặc anh có thể đến thẳng cửa hàng để mua ạ.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.753985,
      "id": "27012030",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi mua ip6 trực tiếp còn dc khuyến mãi k ạ",
      "answer": "Chào chị, rất tiếc với Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang không có chương trình khuyến mãi nào ạ, mong chị thông cảm chị nha, nếu chị quan tâm sản phẩm chị có thể thông tin giúp em khu vực mình cụ thể quận/huyện tỉnh để em kiểm tra hàng trên khu vực mình chị nha,mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.739802,
      "id": "22709809",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi ip6 còn khuyến mãi trả trước 0đ k ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại thì sản phẩm này có hỗ trợ trả trước 0đ anh nhé. Trường hợp này thì nếu được anh có thể cung cấp rõ hơn hiện tại không biết anh muốn trả góp trong vòng bao nhiêu tháng ạ. Có thể để lại đây rõ hơn em sẽ kiểm tra và hỗ trợ cho anh tốt hơn anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.739086,
      "id": "22085474",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình có con 6plus 16gb mua từ 25/4 ở thế giới di động máy đập hộp giá là 10,990,000 bây h có mua thế giới di động mua lại bao nhiêu ạ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 Plus 16GB ( Mới ) tại Thegioididong.com , và dùng được khoảng 6 tháng, thì anh có thể trả máy lại cho Thegioididong.com, Thegioididong.com sẽ hoàn lại tiền cho anh khoảng 55% giá trị máy ( 6.050.000đ ). Anh hãy đem bộ sản phẩm chuẩn, và quà tặng kèm nếu có đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.732637,
      "id": "32140774",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi tgdd co thay màn hình ip6 k ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ hiện tại bên em không có hỗ trợ sửa chữa, thay thế, nếu chị mua sản phẩm bên em thì bên em có hỗ trợ chuyển hãng thay thế sửa chữa giúp chị và hãng sẽ báo giá cho chị ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.697708,
      "id": "20146155",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi ip6 hiện tại đang còn màu gì vậy ạh ? ở thủ dầu một bình dương ạh",
      "answer": "Chào chị ! Hiện bên em kiểm tra thì sản phẩm này đang có hàng tại siêu thị Thegioididong.com địa chỉ :-Số 1457 Đại Lộ Bình Dương, Khu 4, Phường Hiệp An, TP Thủ Dầu Một, Tỉnh Bình Dương-Số 190 Đường 30/04, phường Chánh Nghĩa, Thành Phố Thủ Dầu Một, Tỉnh Bình Dương Và hiện bên em chỉ có kinh doanh màu vàng đồng thôi chị nha. Nếu được chị có thể để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị mua hàng nhé.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.688616,
      "id": "17494310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho tôi hỏi ở tgdd có bán ip hàng lock ko ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ Thegioididong.com không có iPhone Lock ạ, máy tại Thegioididong.com là hàng quốc tế, chính hãng Việt Nam ạ.Xin được thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.682568,
      "id": "25295721",
      "field_search": "question",
      "question": "cho tôi hỏi! Tôi xem điện thoại IPHONE 6 32GB ở trang web khác thì chỉ có giá 7.490.000đ còn ở thế giới di động sao gái chênh lệnh cao hơn: 8.065.000đ. Hãy giải thích cho tôi đi. Tại sao ở đây bán giá thành cao hơn trong khi đó chỗ khác cũng bán sản phẩm này lại rẻ hơn ạ ?",
      "answer": "Chào anh Nghĩa,Với mỗi cửa hàng khác nhau thì sẽ kinh doanh với 1 mức giá khác nhau do cạnh tranh , chính sách kinh doanh. Nhưng Thegioididong.com cam kết bán sản phẩm với giá sát giá nhà sản xuất đưa ra nhất ạ. Ngoài ra thì anh mua tại Thegioididong.com sẽ hỗ trợ bảo hành dễ hơn do hệ thống siêu thị lớn, các khuyến mãi hay chế độ hậu mãi bên em hỗ trợ tốt anh nhé.Chúc anh năm mới vui vẻ ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.672365,
      "id": "26366310",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi ip5s còn bán k vậy",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc là bên em ngưng kinh doanh rồi ạ mong chị thông cảm tham khảo sản phẩm cũ được không ạMong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.672245,
      "id": "21652601",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi ở tgdđ bình phước còn hàng ip6 32gb ko vậy?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB đang có hàng ở Bình Phước ạ.Anh quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ anh mua hàng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.662195,
      "id": "22801472",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi còn hàng ở Tp.hcm kh ạ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm vẫn còn hàng ở nhiều siêu thị Thegioididong.com tại khu vực trên anh ạ.  Nếu được thì anh hãy chia sẻ cụ thể hơn về khu vực anh đang ở (quận, huyện, thị xã, phường) để em có thể kiểm tra kĩ hơn giúp anh nhé.  Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}